(封關）大陸人收到信息話如果入境Hk將被隔離及被阻入境

香港都未知
大陸已經知
屌

民建聯收到內幕消息後，又成功爭取。

港澳 可能指澳門

FC

係就好笑

上面一早傳左香港封關
咁先賤
講大話，口惠實不至
有機票仍然可入關
香港入關去機場鐘意點去都得

林鄭唔好中圈套

港共

今日少數派又出嚟講
十有九成
啲高幹走晒就封

唔封唔得，一定要封

今次中共輸不起香港
得林鄭自己講歧視bababa

民賤聯講得應該一早傾好

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

極品5點記招，極可疑

封左關都可以搵辦法落黎
仲有未計工作，探親個d。。。

都幾肯定
先出嚟騎劫

腥港人最大問題
應該比上唔比落

林鄭準備中圈套啦

偷走出嚟果d武漢人Chinazi都想捉翻黎
柒婆仲放佢哋入黎

咁醫護聽日仲罷唔罷？

已成condom

又捉一隻

唔係真封關緊係繼續罷啦
林奠一定又玩語言偽術 假封關

信陽係河南, 香港真係未封佢地?

三毛分化撚又小一個AC

領導先走
未走哂淋病點敢封關

罷工為封關,
CONDOM? 你咩藍絲鑼輯?

我本身hku讀medic

叻啦 單機啦你

絲打, 係甴總

講真又唔信
無啦啦政府封關 好挫自信心

醫護罷工危機[危與機]

係大陸封香港 唔係香港封關

推

一陣林鄭開記者會

任何原因都要隔離14日先

捉到隻狗

手足夠唔夠口罩用

叫佢哋入香港隔離做乜
直接拒絕入境啦

杭州人琴日中午已經收到呢個MSG

民建聯先收到！收市後就會公佈

其實都預撚左係中共落order架啦，理撚得邊個俾指示，我淨係要個結果係封關唔俾支那狗黎香港

到底智商要幾低先信民賤聯爭取

一國兩制喎

多謝醫護

應該一刀切，經過支那無香港身份證就block，外國人都咁話

落得，不過要直接去麥理浩隔離

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

柒婆次次都係咁
包拗頸
一早封咪可以拎曬政治光環
次撚次都俾人屌到神憎鬼厭先跪,等香港人更加憎佢

幾十慢人
係邊度格離

成功爭取 勁呀

就算封左關 政府都有keep住儲儲埋埋d資源 一係就俾狗察藍絲用 醫院前線唔夠用都唔拎出黎 市民排隊排死又食炒價都唔拎出黎 咁又點計呀?
封關只係最最最基本要有既野 大家就打哂飛機

呢隻好耐架啦

大把
藍絲廢佬

民建聯成功爭取 但係出賣藍絲

又用返對付和理飛嗰招

如果堅的大家整定文宣
宣傳係醫護罷工爭取返來
仆街林鄭死不悔改
唔好俾民賤聯嗰啲垃圾爭工勞

英國特務

為左攬中國可以去到幾盡

梳鳩佢準備好單機㗎啦

早兩個鐘咁少

港人治港喎
天大笑話

你胃瓊
成大贏家

下屆特首人選

想要Ann姐

諗多咗啦，唔好再玩賓周啦

我想用返垃圾桶

澳洲支那共青團成功利用香港轉機達陣

仲有英美加日韓

無可能
俾瓊子做 就係開始政黨政治時代

有錶，唔驚！

信陽市係武漢隔離阿大佬
緊係入唔到來香港啦 封咩野關
開下google map睇下係咪好難呢

靠你地把關 保重身體

如果宣佈左封關之後，醫護聽日全部復工，咁就證明到醫護罷工目的係為左封關，為全香港人健康著想，到時藍絲班仆街就無野講了

係都係醫護成功爭取

如果班醫護係醒嘅，就即刻喺林鄭記者會之後再開一個記招
封關就話成功爭取，即刻拎左個光環先
唔封關就繼續屌柒佢，聽日罷工升兩級

中圈套

真 一早block撚咗

保持距離先

淋病肯定冇咁順攤，一定玩野。一係一刀切就連港人都唔俾入境，一係就唔係禁哂全部大陸人入境。

又一隻

可能指大連港同澳洲

民建聯成功爭取北極有企鵝

咁個港字係乜黎?

好事

只要佢再玩落去中門大開，美帝可以一樣玩野單方面禁出入香港（間接宣佈香港係疫埠）中國就即刻收檔連最後美金呼吸口都無埋。西方聯盟以美國馬首視膽。

香港係中共血液橋頭堡，西方真係畀面香港人同唔想冇咗呢個靚位先仍然未對香港落手。新加坡已經幾次蠢蠢欲動想英美屌佢唔再屌香港。

林鄭呢個女人應該上 Time 2020 people of the year。就好似當年戈爾巴喬夫咁一手對中共落火海，又中國製造到一國兩制全面擊破，婦復何求。幾粒核子彈都做唔到呢個效果。

件垃圾777就算封都唔肯做足，包拗頸
家居隔離都up得出，你點會信得過佢地唔周圍行
點都要的佢地去隔離14日先有用啦
而且可能只要有強國垃圾健康證明就照批入來
所以如果唔係完全禁止強國人入境+港人入境要強制隔離14日既話唔好收貨

Push

但屬於河南省 依家理論上喺黎到香港

點解一個香港政府做任何野都係大陸先有，先用，先知？一國兩制？我呸！